[西洋娛樂]估唔到The Queen's Gambit嗰位女主堅係波霸

睇到4分29秒就有佢表演震波嘅片段：

師兄 你肯定？

佢真係好正

正到傻